(求救) 有冇人有玩lego technic既benz貨車

砌完之後發覺啲零件郁唔到
解體之後 個摩打都係唔識郁，通常會係邊個位出現左問題

要跟住拆到gear呢part

入左電未
見過唔少人砌完technic話郁唔到跟住鬼殺咁嘈，最尾發現原來係犯啲低級錯誤

咁on9

入左電個摩打都係唔識郁

你個摩打唔識郁咁點會同啲gear有關

你啲電線砌得啱唔啱

電線應該係得呢條
就算拆到咁 個摩打都係唔識轉

錯摩打呀?

電芯蓋有兩個喎
兩邊都入西 剩駁摩打唔郁姐係件野壞